[文化大革命]連登仔完美價值觀

留意到最近連登乜鳩都要批鬥一餐
唔知大家認為成為一個完美既連登仔有咩必要既條件呢?

我講先！！
事不關己,已不勞心！否則就姐係別有用心

文化方面就
批鬥youtuber同實況主
熊仔頭
達哥
大J
bomba

無一幸免

第二次文化大革命會係香港爆發

精神領袖葉生

女人唔比屌係雞
比屌係雞

口賤人閪懶幽默

現實又窮又廢

識得問
「_______ 幾時先收皮」
「覺唔覺_____好垃圾」

連登仔=環保人士

佢地平時一定唔用套

網絡文化大革命

然後話：上連登，勿認真

一句頂你十幾句

唔講粗口係虛偽

有良知係搶道德高地

好似樓主咁批鬥連登仔
自己就置身事外

睇黎我都有資格成為合資格連登仔

唔理講乜鳩，柒完一句上連登勿失認真就可以推翻曬自己既行為,免死金牌黎 呃埋自己最高境界

4chan：一條片搵到ISIS訓練基地，send埋俾俄佬炸
連登：上連登，勿認真

一邊屌香港人着衫冇風格，周街制服
但當有人衣着打扮同人有啲唔同既時候，就影相擺上連登批鬥人地着衫奇特/mk

連登仔真係好難服侍

連登同tvb宮庭鬥爭 一鳩樣 咩都嗌一餐 目的想得到寵幸 認同

冇女

屌你老母 用撚左我個名 我係真貨薯片大盜
小白呀 臭西 屌你老母

你係咪打高達online？鐘意食Lays？